聽日同我全部人入元朗

屌你老母

依家啦屌

手足，大家幫手推

救人為先

警民合作-疑似黑社會集會並藏有攻擊性武器

依家就應該入啦 又唔係無人

元朗西鐵站要人! 快

而家呀

玩三國志咁樣700精兵沖個老母啦